[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [394] 今星期係juno同赤龍既時間

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前 PC玩家適用

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

赤龍攻略
打法有兩種: 一回討伐，兩回討伐

一回討伐(高手向)
- 對赤龍要有一定熟悉程度 技術上較高要求
- 只有4人情況下 亦可進行

兩回討伐(新手向)
- 任務主要分兩輪:
第一輪打 一 二區
第二輪打 三區
- 至少要有2隊 (8人)

討伐時間一般需約15~20分鐘。
———————————————————
重點
盡量破壞部位令達成度有Lv16
隊友之間溝通 合作 極重要
至少有一弩手 方便破壞背 雙翼 控場
請同時間出發任務 不要前後腳
———————————————————
攻略篇

兩回討伐
第一輪
1區
- 主要推赤龍到落石陷阱位 最要求合作的一區 合力打同一邊部位 令赤龍移動 後腳比較容易出硬直
(打左手邊 翼 手 腳 條龍就會向右移動)
(打右手邊就會向左移動)
(打尾就向前移動 頭就向後移動)
- 如果赤龍中陷阱倒地 近攻優先打頭 遠攻優先打翼
- 盡量不要控場 因為主要靠落石 + 輸出 令赤龍落2區 控場會限制赤龍移動 變相更慢(基本上落完兩粒石已經差唔多轉區)

2區
- 赤龍會出現仇恨 拉仇者盡量企頭附近 方便隊友輸出
- 2區開始赤龍有機會出捕食攻擊 如隊友被打中 請使用生命粉塵 (時機為赤龍飛起準備吐息) 否則隊友必死無疑
- 可以利用場地台階位置騎乘 弩手亦可以控場
- 留意仲有咩部位未破壞 打埋佢(頭 翼 背優先)
- 如頭 翼 背都已破壞 可嘗試斷尾
- 破壞完部位後 見畫面右方npc對話 能量已枯竭 便可從任務中歸來 進入第二輪

第二輪
1區 2區 正常一般輸出就可 好快轉區

3區
- 赤龍進入超臨界狀態時 可控場 騎乘 利用地形陷阱(有綠色氣體噴出)
- 留意地形陷阱位置 於陷阱上方攻擊便會觸發(使用投石器亦可) 觸發2次赤龍便會倒地 請勿誤觸
- 赤龍於超臨界狀態下倒地 請優先破壞胸部 最佳輸出時機

參考影片

一回討伐
1區
- 落場用閃光彈 防止赤龍轉向
- 集中攻擊 左手 或 左腳 推赤龍到陷阱位
- 赤龍中陷阱倒地後 請不要攻擊翼位 以防落石時做成部位破壞而浪費倒地硬直
- 落石時機為赤龍剛起身 如成功會原地吸能量

2區
- 不需要控場 騎乘
- 弩手優先破壞 翼 背 如已破壞 請打頭
- 近攻可以斷尾
- 赤龍出王之雫時 可利用閃光彈增加輸出時間

3區
- 全部人裝定閃光彈 防止冇石避王之雫時 有更多時間用回家玉
- 其中一弩手 可轉打徹甲輕弩 控場方便隊友輸出
- 赤龍進入超臨界狀態時 可控場 騎乘 利用地形陷阱(有綠色氣體噴出)

其餘注意事項同兩回討伐一樣

參考影片

———————————————————
注意事項
- 2區3區留意隊友是否正在射眠彈 如是請暫時停止射徹甲榴彈
- 優先打未破壞的部位 破壞愈多部位報酬愈多
- 集中打同一個部位
如果一個打頭 一個打前手 一個打後腳 一個打尾
有機會條龍死都未破壞到
- 如果拉仇者貓的話 赤龍有機會連出大招
———————————————————
溫馨提示
- 當赤龍補充能量時 可利用飛翔爪弱化
- 利用滑空衣 飛翔爪 幫助騎乘(爪上去時按X 以後攻擊)
- 火耐性可推至20 防止燃燒狀態

討伐後回到集會區時 可換其他武器 保底報酬會根據當前裝備而改變

破壞王 破壞王 破壞王
出破壞王3呀！！！！！！
祝大家盡早刷完赤武

又比新人搶完1001唔開post

【お詫び】本日3月6日（金）9:00～配信予定でございました特殊クエスト「赤き龍」に関しまして、現在配信が行われていない不具合を確認しております。現在原因を調査中でございまして、判明次第ご案内をさせていただきます。
お客様にご不便をお掛けすることをお詫び申し上げます。

暫時Bug撚左赤龍

負皮

新手留名

留個名
今晚刷
想出多幾把奇怪配裝的赤龍武

留名打赤武

個大靈脈玉任咁唔襟跌嘅

Juno 又未夠rank 赤龍又冇得打

去聚魔打歴古出得仲多啲

有冇wts mhw群 想搵人Carry冥赤龍 ？

點解大細金任去到龍結晶會斷咗

今日有滅滅活動？

今晚想join 赤龍 未打過

幾時先整完個bug

往死裡打

你唔明白非洲人既心情

歐洲人上

今晚又殺到佢絕種

打撚死你～

佢孤寒到保底得一粒

新手留個名先

我琴晚同細佬一齊打聚魔歷戰冰咒
最後我有兩粒
佢一粒都冇
保底一粒比人禁良心既任你話邊度搵

係咪仲未有得打？

負皮 因為我上個po食負皮

我依家睇有任

4WiF3jQbmHWx

有無人

唔見有，重開game都冇

咁講真,
就算得一粒都好, 都好過打聚魔,
聚魔打打下又要執野,
跌落黎嘅野又有時限,
如果喺雪地分分鐘有排搵,
收武慢果啲真係好唔爽

新po留名

但我打咗幾場啦喎

剛玩返幾日，想問係咪有歷戰滅龍任開

其實聚魔執野呢個19機制邊個諗出黎
打打下就要收刀望住個地週圍跑執野, 斷哂節奏執野又冇意思

又啱 掛住執野唔小心俾佢打死左行唔切返去又係得個吉

有無PC 危3刷珠團

有無赤龍團 ps4?

同求

同求，未打過

要搵夠16人...

要刷奇特武器

4人都得啦

又唔使既
搵夠4人刷都得既
今晚啦,大家放曬工搵到3隊人就FIT曬

其實juno 活動任係用黎刷調查任
出一堆4格調查

留明

聽講Sunny刷咗2個鐘頭畢業咗太刀

如果唔識打個d 4人好辛苦架
預至少兩隊啦

quote]Pc定ps4?
Pc嘅話應該有 早幾日打完[/quote]

我係PS4 唔知拎外觀駛唔駛 red :code 任

有冇巴打一齊打
利申 新手
4KGt bHFD N3Az

要

好正，一舖三粒

打完救濟先打滅juno族

救濟除咗雷顎 車車車 硫斬 另外兩隻係咩？
返工未打得住

大佬幾時帶詩曼妹妹刷？

我都未有

慘爪 麻龍

今次救濟你洗唔洗打

唔使，但可以陪打

屌岩岩見到原來有雷顎，要大金

入咗巴打場 一樣新手

上咗岸 睇你哋繼續游

入咗場 一樣都係新手

我係TK 房

我3隻新野都要齊大細

求大佬們carry赤龍團

你想打完個任定刷完即走？

硫斬 同 雷 都係尾2隻

Me 都係新手

而家來！

齊左硫
尾關打少一隻
差 轟細 雷大細

我打多場就食飯
夜D再打

其實赤龍要打得快用爆炸武器是咪差好遠，唔駛弱化部位

我只要雷大

PC有無刷珠團

街場D人打JUNO 都唔用4散 SM....

岩岩果場得我用散 3個用大劍

我淨係識劍斧解佢老味

新手場要分兩場 兩隊8個人打
如果唔係分分鐘要打3場

劍斧好過用大劍好多

有大佬carry可以一回殺

完咗啦

插插插插插
九淺一深再嚟大爆炸

lm

聚魔地質一打歷古好似仲快，又可以無限貓

睇下幾多個大佬帶幾多個新手啦
利申廢J, 等大佬carry

一陣刷豬?

係咪未有得打赤龍？

岩岩試用太刀9打 6分鐘都完到一場
有2甩大靈
效率唔算太差

推， e 家黎

今晚有野做唔刷

已入

-2 新隊

差炎妃條八婆大金真係好撚煩

黎緊

二回 or 一回？

新手未打過 我諗要二回

好癲 全場針我打

你拉仇恨？

之前冇打赤龍，想問下點接任

帳號自帶吸引仇恨 (極大）

有冇紅線？

新手想問下應該優先簡咩武器？

係咪第一回黎？
一二層打得禁快！？

新手冇話咩武器優先 最好把把試下 至緊要自己玩落爽手同開心
之後要刷野/卡關先再諗啦但真係要話有咩武器有效率一定係重/輕弩 大劍 統槍呢啲 裝唔難砌輸出都唔差

大靈脈玉係講邊個任?

我講錯 我係想問赤龍獎勵應該簡咩先

赤龍爆破太刀應該覺醒咩好？
全攻？

我個角都係有相同屬性，尤其是飲藥同磨刀果陣
仇恨（特大）

雪地 大細救濟 如無意外
冰魚 毒痺 霜風漂 冰牙 猛牛

打JUNO 真係成日俾D大劍友害死

輕弩拉距走嚟走去算啦

-2 新手隊
有無大佬carry

全攻一斬味開心使用中

達人藝？

有徹甲同散彈應該成場淨係睇佢仆街典典吓

徹甲係咪打咩位都有機會暈佢
定一定要頭？

咦？真。新手？！

屌你老母把水輕弩強撚左幾鳩十次都未洗到反動/裝填
其他技洗撚哂

差硫斬大金打返調查仲快

冇玩過弩
平時太刀，大劍打腳趾都會整低佢

有無PS4冥赤房？想打幾場儲龍光石，把輕弩爭少少先刷完

有冇ps4 juno場?

我洗銀火龍洗左三十幾次

屌你老母避左係石後面粒野閃一陣先當我死

有無ps4 赤龍場？？

4KGt bHFD N3Az

人數滿喎 ching

今晚睇嚟冇得玩
老媽子仲霸緊電視

我都等咗一陣先入到

full

有無人開多個場？

請問水輕弩射屬性彈用5赤龍同埋徹3迅龍+熔山龍既話, 分別客製強化D咩?
1攻1回?

赤龍殺到絕種團 4AKK FseB jmK7

coming

水輕有冇通常要洗邊5套技出黎?

等吓人入

自推一吓

一回定二回？

救唔切

蒼火鬥技大會要點打

屌 街場D人又雷.....

有咩打

大鎚
斜坡
完

新手刷左幾場街場 入黎試下

唔識玩槌
啱啱好辛苦先用弓死8次最後3x分鐘過到一次
利申弓都唔識

求水弩配裝同埋係玩屬性彈定點

依家啲人興唔準備？

又唔飛片頭係咩事

唔識睇眠？

差D黎個一回殺

係咪我回唔切個場

1回討伐 -1
4KGt bHFD N3Az

唔關事
最低層差一半
我地打慢左

都出左骨

新手未見有冥赤係咪要做左一d野先

好撚悶 ... 最勁既武係晒呢條龍到， 但要輕鬆打有既定配置

總開心過打爛輝龍啊
佢開頭一D都唔互動既

得一隊玩？

因為你打得未夠多
一打得多就好悶

新手唔緊要但完全冇準備就入黎打 我同朋友carry得好辛苦

要打咗獄狼龍個主任先，大團長個個

唔夠輸出？

Bad start...岩岩場一回

打一回殺都仲可以間中打幾場，兩回殺就辛苦又悶過打爛輝

唔洗執一場腳皮 已經好好

大團長我得麒麟o個個，係咪要打左o個個先？

一回殺會變左四人輕重弩
我頂唔住
又要睇隊友
我抱住兩回殺心情黎打算了

屌那星諗住升匠護石
走左去打斬龍
打完之後發覺係要硫斬龍

一陣間就用曬今晚打返黎既龍光石
仲有大把武想升

好彩爭少少龍光石，打幾場已經夠，唔係又打到嘔

個個係金獅任

斷唔切尾

開大冇石擋既

連續出？

掟左閃光 諗住用回家玉 點知唔比用

今日都試過

有無人帶打? 新手

用麻定爆破好？我見人多數都用爆破

新手團 推推

係
一直打就會打到獄狼，咩世x的暗道

想問冥赤大劍是咪爆破最好

求其打得啦
刷多幾場咩都有

見人打咩部位跟住打就得
唔好死

今日刷咗6 7場
次次都係隊友累事，又唔食保命貓飯

邊把都得，反正靠面板傷害
鐘意邊把拎邊把

大劍主要睇面板攻擊力，達人藝就爆破最好因為可以食埋爆破技，拔刀就屬性最好因為可以食埋冰呪兩件，但有好多把

t
推 ~1

Coming

join

入左

但兩回殺，一預唔岩人，就要打好耐，因為未必有共識係2區完左就脫離

入緊, 仲有無位?

用唔到回家玉.....

-2

要瞓
想拎埋報酬都冇得拎

點解唔俾我用回家玉

有無人 -2 夾埋3 team

好似要起飛嗰下用

拖左你後腿 對唔住

有

辛苦了 幾位打算一回點知次次都差小小既巴打
我會砌大力小小先

岩岩回鍋
想問下以加仲有無得好似之前咁用重弩屈啲龍？

~2

有無一回殺團

話說冥赤配行家擺咩石落去好

你地想一回定兩回

我地新手 應該2回？

跟番頭版說明打就ok

走錯位

唔識玩弩⋯

走左個 唯有聽日先

Okok

拉左紅線暈左都唔食粉
一落黎幫你貓多次完場

赤龍 -2

新仔打赤龍無人係幫

code?

上面

我地d 戰士唔洗訓咁 ...

啱啱入咗

-1

pc 係咪無份打住

其實冥赤武係唔係要覺醒曬先可以超越素材武器？
淨係唔玩長槍銃槍蟲棍 農裝真係農到死

新手入赤龍場希望唔好怪我廢

@Sunn7

基本操作喇

快d solo

打打吓停電

好多mt同project
屌你得6cred

ps4 刷珠/玉晨早場
6Hm3 ARx6 yT8X

pc 20號

徹3 迅龍 + 6555攻 客制 吸血+1攻
技能要出屬解 客制弩槍 2反動+2迴裝

水彈速射 覺醒555攻 + 反動/裝填 + 屬性彈3LV
客制 吸血+2屬 客制弩槍 加上覺醒要改到反動小裝填普通

一回殺 特射2 雷6 逆上5 攻4 > 破壞王3 > 集中3

街場 特射2 集中3 雷6 破壞王3 > 逆上5 > 攻4

藉口，solo曬你幾多時間，咪7分鐘

弓都未出聲

瞇埋眼打都7分鐘喇

有冇冥赤龍早場

唔該哂巴打
徹3主要技能係咪ko3 砲術5 彈節 屬解就得? 有多洞位塞攻擊珠?

成班cls唔駛瞓咁

我尋晚都唔想訓
但越打越衰

炮術5 屬解3 真彈節 無傷3 > KO3 特射2 > 攻擊 地學(聚魔)
徹3有傷害上限 同埋要靠 貓飯 貓的炮擊術

又係俾老母趕收機
下次晏晝佢返咗工先玩
不過未必有場

巴打幾大個真心想知

唔講太多
未成年

Ps4 有冇赤龍場？

同問

3區
- 全部人裝定閃光彈 防止冇石避王之雫時 有更多時間用回家玉

依一下其實應該點掌握 尋日爆死全隊兩次

3jLh zRQA MEdx

開左 入黎等

隻滅滅活動就算著風火輪裝強運佢都係每次出一粒大靈脈玉

好難，上次都係team kill

-1 開波

我既經驗就係見冇石又臨界時就直接準備回家玉
一飛就用，唔用閃
閃留返俾輸出到時用
唔知其他巴打有冇更好建議

回家玉仲要裝定係shortcut

真係睇運
上面有個巴打一場4粒
不過隻野唔難打 是旦啦

想問下打赤龍最低配置要咩裝 見好似好難打 廢事累尻人

地平線套裝配行家槍 應該係最易上手

赤冥麻痺蟲棍點配覺醒技好?

銀火套冥妃輕弩加破壞王

我琴日第一次打, 有把赤龍重弩迫擊, 係咪升佢? 未玩過重弩, 可以試下

我刷左兩三個鍾， 拎住手制打緊訓著左

今晚應該有場？

尋晚試拎mhw 第一之遠攻， 槍槍扣1

你係咪執錯裝

pc 打完特別任金獅子，係咪要等 2 星期先會有獄狼龍？

第二隊 -3

e家執左套水弩， 但錯裝都唔會扣一咁誇張掛？

射咩子彈？企咩位射？射中咩位？

好明顯係通1

其實打聚魔好過，反正啲料多多都要，好過普通龍啲廢料
聚魔你出到一粒就已經至少x2

利申：試過一場都出3,4粒再一個double

睇上網d 片執左套貫3

但e家冇野了， 抽到水弩玩徹3 easy game

女角好正，後悔開左男角了

Metoo 好想換...

Ps4 赤龍二隊

3jLh zRQA MEdx

等我以為呢個任強運無效

救難打十分鐘
同連登仔打應該可以7分內

想問下係咪冇人會用麻棍？

俾錢可以變性

即比

試過打十隻得兩粒
依家我打十次有最少十粒

如果玩赤龍重弩迫擊，點出裝好？

冇人會用貫3打佢，係要用屬彈打，前幾個post有個輸出傷害表

其實問點出裝個d點解唔上youtube搵
睇ta片好易搵到最高攻既version
驚死就換保命技
再睇下自己有乜珠 第一頁有埋配裝器
就咁上黎問 無人知你有d乜珠 比個list你都砌唔到
咁問黎做乜？

賦予你七之名嘅魔物 挑佢機啦

反而想問我第一回爆晒d 野 會唔會計入第二回， 佢第二次d 野係番晒到

第一回爆左有record
第二回都可以再爆不過唔會加進度

會，因為已經計左point，同減少左個地區能量，頭po間接有講

指同一個部位

所以第一回爆左一段頭爆唔切第二段想係第二回爆 係要由0打起

唔記得就仆街

pc到底係3月12定3月20號更新?
見佢張圖係3月12
定又改遲左?

睇之前巴打張圖應該20

有無PC人刷危3 有人先開GAME

遊戲更新資訊
3月12日起「獄狼龍」和「冥赤龍」登場！還有其他追加內容
3月12日(四) UTC 0:00開始配信包含問題修正的「遊戲更新第二彈」。

【主要追加內容】
■「獄狼龍」將會於Steam版登場。

※只需在《Monster Hunter World: Iceborne》的結局後，「聚魔之地」的「熔岩地帶」已開放的狀態下，跟龍人族的獵人對話便可承接特別任務。

・使用從「獄狼龍」身上獲得的素材，可生產新的武器、系列防具及隨從裝備。
・只要完成龍人族的獵人委託的一連串任務，便可獲得新的武器飾物「強者的爪飾【獄狼龍】」。

■「冥赤龍」將會於Steam版登場。
※從集會區域的接待員處承接「偵察任務【？？？】」以開展調查。
※「偵察任務【？？？】」為僅可於集會區域承接及參加的特殊任務。
※「偵察任務【？？？】」可於任務完成後重複承接。

・3月20日(五) UTC 0:00起將限時解禁以討伐「冥赤龍」為目的之緊急任務。
・使用從「冥赤龍」身上獲得的素材，可生產新的武器、系列防具及隨從裝備。
・可透過緊急任務的報酬獲得「覺醒武器」。

幾好玩咁試下先

想問屬性彈3LV 係咪即係
裝填數（屬性）III ? 6星技?

有冇赤龍場？？

咁起碼12號都可以J住獄狼龍把太刀先

老實講暫時版本都係你要有挑體 痛體 超體 先砌得到靚裝

好似幾好

4人求其打都4分啦
單打正常都4-6分內
7分直頭唔合格

好滾動 又出多粒痛擊體術

有無人赤龍？

係

Ok

1/2回?

2啦 啲裝唔勁

想問風暴槍要客制屬性定攻擊力？

搭單問下件武刷出黎招野係咪冇得用果d 覺醒石換走佢

可以 所以基本上嚟講所有武器一把就夠 水弩2把

水弩係咪1把玩榴彈1把玩水彈

就算赤龍錘>>其他，都係要整其他錘

我仲拎左勁多同種武

屬性
風暴彈好似係食屬性多啲

返去搞

Thanks

新手求code 打冥赤

+1

但大部分都係新手, 冇乜可能一回殺

今日夜啲有冇場？

我地繼續啦今晚

求聚魔 歷戰骨鎚龍 打屬性料

PS4?

係呀

4xQb PtMx 3t8B

黎緊 感謝

同種唔同屬都有用
冇特殊需求唔洗重覆拎一樣嘅武器

一回殺
想整晒五屬
大概幾多點

thx

要屬武d料

操蟲棍係咪唔會出炎王技，同埋推麻屬係咪唔值？

PC版係唔係仲未有風暴弩?

十點?

應該唔係仲未有
似係唔會有

Ps4版而家係咪冇機會拎番之前活動d時裝 鬼泣果d

刷硫斬細金 同我更新兩次大金

巴打你黑車搞掂未

有冇小隊收留

搞掂左

夜d有冇位

睇落好似好正咁
改mod 改唔改到出黎呢

中二雞

好
我九點半之後都得閒

屌係咁更新大凶顎龍同慘爪做乜撚

好

有無巴打今晚想打一回

街場係咪唔興食粉塵，次次都冇人會救

想gun

夠唔夠輸出啊

尋晚試過 應該差唔多 係死回家玉失敗

預埋我，但我輸出唔一定夠大打了回

好的 到時再試 唔惦再算

ib juno用龍弓定爆破弓好
我見TA都係用爆破弓

你哋用咩武器
我要斷尾

我太刀狗

斷尾斷尾

大家把赤龍水弩玩屬性定徹甲？
屬性既話點覺醒好

有冇師兄分享一下重弩散3 用咩裝打Juno

屬彈3，攻5，攻5，攻5，反動或裝填

唔駛要用迅龍招技？
諗住炮五+真利刃 定ching係用冥赤？

玩徹3先係覺醒迅龍技加全攻，加熔山套，玩水彈係用冥赤套

好 唔該ching
少玩弩 個fd成日叫我整把玩下
睇黎要整兩把

想問d盾斧問題

如果我入左3樽入盾 再即刻入1樽， 會計我有幾多樽

同埋點解唔見狼人用屬性配炮術， 打超解唔係會高傷好多咩

屬瓶食屬攻唔食炮術
榴彈瓶先食

徹甲打頭先會暈，因為係計暈眩值。打腳會跌低係叫失衡，計失衡值。

有冇冥赤

我風暴鎗 + 水弩 咁可能會唔夠力

4個都咁玩，係會夠力

我完全唔識近戰打赤龍

7EJC afF8 LWMm
冥赤 PS4場 入黎玩下先咯

我都唔知我咁玩啱唔啱
我都係斧模式上撈斷尾打心口
有時用下變形斬同零解咁樣囉

劍斧世界第一

沖埋涼嚟

我地打翼

4個都玩輕弩玩一回殺係最易玩，但想玩近戰一回殺要4個都好熟手

我上次未刷到水弩得風暴槍

一把風暴就可以由頭打到尾

我技術差 打算Rd 1風暴 Rd2 水弩 Rd3 散彈爆胸

未進化回復好易死

咁我都round 1 風暴啦

如果唔齊裝我地放棄一回啦

Sorry 斷線

仲有冇位

差少少

尾都斷埋

前排你好似同我差唔多lv 而家升到咁高

照入 自己開隊打啦

16分

因為有兩隊

點解lv 17?

我地都打得幾好 辛苦大家

我地唔係未爆背咩其實

下次騎佢爆先

應該攞邊把赤龍重弩

攞劍斧

散3就迫擊，貫3就狙擊

散3迫擊
貫3狙擊

終於雷大金，唔使打垃圾任

姐係咩屬？爆破？水？

怕死

都有lv 16

第一下做乜會死一件

自膠明啦

赤龍? 上面個區滿左

如果擴3呢

同埋要咩豬

有D亂 唔知做緊乜咁 岩岩個場

垃圾太刀狗

辛苦兩位巴打

負皮嗰個出黎隻秋

宜家負皮你 以示清白

赤龍-2
可以入黎party

有冇code

7EJC afF8 LWMm
冥赤 PS4 仲有位

想要攻5覺醒
抽嚟抽去都係攻6

甲炸左廿分鍾都唔爆兩次頭 咩料， btw 我想問女弩用徹2定徹3好？ 我見攻撃一樣， 但網上推徹3既

btw 我用水屬彈打龍腳扣10幾， 但我見街場好多人都係屬彈打腳

爆翼位個陣打前翼位 每發30-40喎?

你可唔可以拎套裝黎睇下

狙擊，不過依家擴弱化左，所以冇乜人用

我都係 但打腳十幾

有冇赤龍場

想問活動刷珠任最高出咩rare?

封印珠一粒，出到rare 12

有冇劍斧打赤龍攻略

冇哂人既

有呀 有人打?

岩岩用劍斧玩整備5個個係咪你

7EJC afF8 LWMm
睇下有冇人玩 -3

係
平日用開呢套裝打
但係打赤龍好似唔駛整備5

今日我學識左水弩射咩位最大力

岩岩同你打左幾場，你好似破壞王都冇

刷技真係好on9 由奇真刷套技 真係可以40幾累積都唔撚出屌你老母

有帶呀

有冇人刷呀 有1隊了 黎多隊啦

夠一隊了 仲有冇人入 一隊打好辛苦

岩岩熄左機 有人打 我可以打

-3

好似有同你試左場一回殺

聽日再玩

一入黎 你地就走左......

冇走 仲係度

點解打左7round都未有操蟲棍爆破😶或者輕弩水都好

你用蟲棍同輕弩打好似易出啲

2回？我地呢邊應該1回唔到

我已經用緊蟲棍打😟聽日再奴

開緊機 打一兩場

如果打冥赤
用冥赤水弩既話
用徹3打定用屬性彈會好打d
利申兩種都有

水彈
翼未爆就打翼前面嘅骨 穿去背脊

爆左就後腳穿去前腳 / 前腳穿去後腳

有冇赤龍早場

今晚有無一回殺

尋晚個場部份人套裝都玩唔到一回殺，8或9分鐘左右完唔到2區就要脫離ready round 2

依家有冇赤龍場

+1 琴晚入區冇人打 有人打返已經眼訓

而家有？

#ujn wcPx NbLW
Ps4 冥赤 已有一隊

推一推

入到

你地玩一回定兩回?

2住先 唔多人日頭

我之前淨係打過一次街埸
未試過一回

Fb見到呢套赤龍水弩裝勁嗎？

轉頭想4個人入黎 仲有無位？

如果係迴避裝填嘅話嗰套我推耳塞5唔推攻擊 俾龍叫停上徹甲好慢

求組隊

未玩過風暴槍
難唔難用

智障都識用

齊左三隊

咁試下用先
未試過玩遠程武器

我一路玩開大劍
玩左一次風暴槍之後
番唔到轉頭
去左第2個世界咁

第一次一回殺
多謝各位巴打帶

乜咁低輸出

有無ching得閒可以帶我刷斬龍

風暴槍係3個區都用
未掌握係點

夠人？

4wpH pW3P Yx8j

PS/PC?

PS

想問真彈丸節約同普通有咩唔同

Sor 斷咗線

大家死隊友都好過嘲諷

開多一次

嘩突然咁多人我有個fd想入都冇位

最後爆龍爆果一野我以為輸

謝巴打

4evQ PaBk ijvx
PS4 求得閒嘅巴打幫手刷斬龍

有無人有性趣今晚一齊打冥赤？
我地差一個人

唔熟可join?

介唔介意再打多次

休息一陣
等送貨黎

開左個場打冥赤
利申 新手
4Rwc 6d7s ZCf2

岩岩有人走左 而家仲有3個位

Thx 巴打

唔該曬你

可以
不過我地通常10點幾先打

想問巴打而家銃槍興用咩流派
見又放擴散流又通常插插全彈流咁
身痕想試下用，之前用開片手同盾斧

ps4 危3 刷豬 -1

我今晚先玩

我依家玩埋放毒 好爽

拎毒霧玉？

係 毒一次扣 100 x 20

毒強化後扣4000

超人棄驚 -1
btw點解有兩個彈入又彈出

想問下，如果調查任打3隻，我打完一隻想剩係check呢隻大細金，係咪從任務中歸來都計？

係 打完就走得

問一個好戇鳩既問題
如果成日玩輕弩既話 係咪要去執大量流水草 火藥草 爆裂果實 etc 同埋種植佢?
玩多幾場消耗都好大一場要即時調合幾次 好快就無哂D料, 又種唔切
有無其他解決方案

差隻痺毒細金同碎龍大金，刷極都唔撚出

紫任都用晒，連聚魔都就call晒

唔會種唔切 除非你打赤龍 消耗太大
你農場開晒未？ 有冇落肥料？

買曬9999既屬性彈
然後種埋料就得 好易種

玩風暴槍就冇呢個問題

3區如果用風暴槍 有機會種唔切

3區轉返近戰

有冇巴打可以幫手叫隻聚魔歷戰爆鱗
想搵料升回復客制

雙刀係咪一定要推屬性攻？如果玩爆破雙刀推面攻係咪垃圾？

玩徹甲3輕弩，覺得金獅好似好過水赤弩，赤弩射得一粒就要入彈

雙刀 同 弓 一樣
你玩得就整晒全屬啦

因為你冇出 屬解3

如果出埋又低攻過金獅

呢d係睇dps 唔係睇單下傷害

有冇場？

赤龍可以走射已經贏左

仲有迅龍連射呢下爽 節多一粒d傷害都係返度

開左4 格 係咪姐係開哂..?
有落果個果實增加果個肥料

我就係呢幾日打赤龍先發現呢個消耗大既問題
但點解唔打赤龍既話 情況會好d?

同埋無咁多位 4 屬彈 又徹甲

但咁樣姐係我每次射哂60 粒屬性彈就要返營地拎彈? 如果種唔切既話

只係因為赤龍多血 用得多子彈

晒左好多石係爆雙刀度

咪用黎打juno 獄狼個d

晏啲有冇赤龍場

一回

禁耐以黎只試過一回
同街場

赤龍場 一回失敗就兩回
7FwQ 3zmJ WQfH

PS4

-2 有冇人呀呀呀

#563

係咪放棄條尾？
見大家好似唔打尾禁樣既

Ps4 冥赤 已有一隊
3fNz zwGH Mi8G

想問一下冥赤水輕玩徹甲，已經洗到迅龍覺醒，全身果三件熔山同兩件迅龍點分配

有無人刷珠呀

請善用 頭po 配裝網

Pc有無人刷珠

好奇一問
其實如果主要玩多人既話 赤龍物攻武器會唔會揀屬性好D
畢竟多人爆破難觸發 屬性起碼係常註增傷

冇野了 一時醒起炎王腰有爆破強化

用太刀打赤龍是咪會被人踢？

龍封力效果好似俾爆破更好?

近戰已經冇乜人玩龍封力，除左雙刀先會有人玩屬性因為攻頻高，依家邊把面板攻擊力高就用邊把，爆破多人用係因為食埋炎王爆破技

我都係睇巴哈教 仲砌左把龍屬操蟲棍 5覺醒屬性諗住三區試用添

蟲棍都算攻頻高，不過空戰nerf左，同埋屬性蟲棍多數玩炎王冥赤套好似係，不過赤龍咁大隻去到3區可以空戰又可以騎埋，應該岩用嘅

搵日試下配埋炎王技先

想請問下高手們 技術唔太高既
二區落 2000血毒
三區換毒強化 落 4000血毒
對一回討伐會唔會有幫助

想請教盾斧巴打d野
首先係如果我入左3樽入盾 再即刻入1樽， 會計我有幾多樽 係咪累計， 最多5樽咁

第二係想問 我見好多人吹奏屬性斧， 但我搞左套5赤龍套裝 拎龍斧， 配完裝拔刀850~890屬攻， 炸落條纖細juno 都係得一樽175, 冇上網吹到二百幾三百咁。 咁樣好似斧強 一二解接大解 打斧傷仲高攻？

斧傷一刀300 , 我打超解最多得兩野， 一二解再大解有好似有4野

一飛係低過 但你正常都射兩飛 仲點會低

赤龍水輕弩應該速射徹2定照用番徹3

會唔會拆唔切部位

依家發覺個問題似係三弩都穩拆得切 係最後唔夠力

尋晚打到粒挑戰2
然後手殘賣咗
到宜家都仲係未接受到

瓶傷(超解傷)係純屬傷 好食屬性肉質
你睇二百幾三百嗰啲應該係冰斧解角龍嗰啲
juno最高龍屬嗰位先得24
角龍可以上到35 成1.4倍
175乘番1.4 計埋冰斧本身屬性值再高啲條數就差唔多

呢度有無大錘巴打
你地打赤龍用咩裝？

徹3, KO值同傷害都係接近
但徹2速射個下動作已經令dps下跌,
整體會拉長咗個狩獵過程

有愛的
出齊5把屬連泛用爆破

同埋juno屬性肉質會跟佢啲刺變黎變去 所以數字都會浮動
試過屍套斧著埋耐龍衣可以過200一樽

點解會賣珠

禁緊全部獲得然後手震去咗全部出售
然後再手震禁是
不要再說了
諗起都想死

拆得切 係講緊全部位破壞 (除左尾 如果冇近攻)

三把弩都覺得唔夠力 其實有問題

可能打點唔好 出裝d技錯
走位差係咁食技 冇控場

load save 打多次？

PC版有得救咩
除咗開MOD

冇 不過你打得耐
就會發現挑戰2唔算特別難出

咁我當冇打過就算
反正有排刷
只不過尋日刷咗成日一粒有用既都冇
再賣咗呢粒
成個人灰到

呢d我會選擇開mod
我記得以前本體我有一日刷左勁多素材
整左勁多新武器
點知steam個cloud save出左事 搞到我冇曬果日既進度
結果我索性用mod買怪素材 重新整過d武器
唔用mod既話我諗我會心灰

冇咗咁多開MOD都正常既
宜家冇咗1粒我就算啦
反正唔係好常用挑戰2
塞挑戰體力2粒都用得
如果冇咗粒痛體我一定開MOD拎返

洗左30次都無裝填輔助😞

其實我覺得擴3好無力
如果想一回我覺得3階拆曬d野的話不如換冥赤水

反動都可以收貨

正常應該唔會用擴3？

我多數用擴3架
拆頭果時
街場的話我都多數全程擴3
想要輸出先換水弩

已經冇人玩擴做輸出，擴只係輔助

屌自膠
我up錯
應該係徹3

徹3 爆翼 爆胸 係幾好用
不過輸出偏低 條龍又難暈

重弩可以點打麒麟
唔識擋啲落雷 走又走唔郁

企定定用散彈就打到㗎喇啵
你係咪冇裝防強

三盾 鐵壁五 但無強壁珠
有時擋到 但多數時候都中落雷

冇強壁 俾你上到十盾都冇用喇

原來係咁
請問有無邊啲地方/任 比較易刷強壁

抽到反動了，客製洗唔洗改？

目標係反動小裝填中
水屬性彈速射
整到出黎就得

我諗都係講運，即係佢出珠嘅優先序問題
因為同樣係r11,r12都有分邊粒係比較有用，如果佢挑2排得好後，而出啲廢嘅r11畀你先都係死

好似我mr4百幾我都係得1粒挑2
比著hr4百幾我已經齊晒基本要用嚟砌頂級裝嘅珠

希望我粒挑2可以係100MR內出返黎

公廁
我MR300幾已經有兩粒

係咪確認左會出噴射機

邊到有講？

啫係徹2速射2飛先同徹3 1飛個ko值差唔多
小弟初接觸輕弩有怪莫怪

馬仔除咗過三關好似無其他招要強壁?

Mr接近300 我已經有零粒

好奇一問，點解打冥赤一定係用水，用其他屬性都得？

好似係話赤龍輕弩水勁啫
佢個個屬性都好似差唔多

傷害都係好接近
但就係速射個下'反動'攞命
如果想提升KO效果可以考慮KO術,而唔係徹2

我 MR 7XX 有 5粒挑戰II,
反而 達人II, 攻擊II 完全無出過

達人II本身送1粒
不過我mr4xx已經第3粒，唔知有乜用
攻擊II依然未有

法國用銃槍全彈流打大靈脈玉個任務幾好玩,
大家啲招都大開大合,
JUNO 啲攻擊又唔難睇,
其中有招打側身 hold 一 hold 然後車埋,
可以一個大後跳再接龍擊炮,
啱啱好夠時間避到之餘打返佢轉頭,
再加上佢仲要全身性感帶, 打幾下就瞓底
真係好撚爽

補充下

傷害係接近
甚至徹2速射 每發個傷害 高過徹3
但dps黎計 徹3 > 徹2速射
就係你話反動個問題 反動亦衍生安全問題

KO值 徹3 > 徹2速射
兩下加埋都唔夠高

JUNO 啲攻擊唔難睇

因為可以反動小速射水彈
同時屬解埋可以有7飛
冥赤無記錯屬吸收5屬係一樣
所以冥赤水打輸出係最高（唔計風暴槍）

新既顯血mod
可以有discord overlay同農場肥料顯示 幾好

難睇咩?
佢快嘅攻擊扣得唔多,
扣得多嘅攻擊事前會叫一聲,
睇佢邊隻手高啲, 就係果隻手射刺出黎,
可以走定位去果邊,
佢射完又攋型咁慢慢抽返隻手出黎
唯一麻煩嘅係佢臨死前會車黎車去,
不過車車下會倦

講難睇的話,
我怕獸龍種多啲
尤其是雷顎

佢有招又快又痛喎

右手一下戚過黎 子孫根都保唔住

唔係好知邊招,
即係企喺佢背脊,
佢轉身山田孝之attack?

呢招 起手好快 企位唔好基本上中硬

呢招好似臨死發癲果陣先會用?

唔係 右手有金鋼刺個刻 已經有機會出

前幾日睇左條片係殲滅子教學, 成條片都好正路解析佢d攻擊咁, 直到講到呢招
claw drag... dun ask me how to dodge it, it fucking track, it sucks, if u close to arm u just fuck, it ends my run entirely

想請問下新人入坑大約要玩幾耐先上到進度,可以同D FD玩

返去睇下先,
可能因為有盾會好啲掛
講真, 打佢果陣有時就會連續倒地,
有時就會食左春藥咁周圍車

睇你啲 frd 咩進度啫

佢地好似一開波玩到而家,深度L

冇睇d教學呀 之前仲未出歷戰juno個時
已經研究緊呢隻野d出招模式
金剛刺會點 黑刺會點

大概摸熟左佢 宜家d人覺得佢易打
都係同以前juno一樣 白刺易倒地

如果遲d出隻一出黎就全身金剛刺
變黑刺個速度好似juno wong咁快

要打得快基本上都係要計好爆刺
令佢係咁倒地唔好周圍車

出呢技同小如來之前juno好似會停頓左一陣

btw呢個youtuber有個系列叫The Artful Dodger教點避技
雖然唔係條條龍都有

MR100 la

玩銃槍玩到用返蟲棍打好似個智障咁
個迴避5玩咗一排真係完全放唔到手

小弟而家ko術3
今晚收工再試下先 越嚟越少用近戰
謝謝巴打

佢地會唔會幫你打主線 整裝先？
如果會可能兩 三日 就爆到主線
唔會就應該至少要一個禮拜

但要追上你d friend嘅進度
可能要爆主線之後 用多一至兩個禮拜

原先仲以為速射2飛會快儲ko啲
射擊系真係好高深

應該唔會
岩岩自閉單機去吉死左隻砂龍,同PSP 2G完全唔同感覺既

用呢啲玩冇乜意思，所以抵呢度啲人唔玩pc版，外掛撚多到
反而你話4條友分別打咗幾多血量就真係有用

所有野smooth左好多

召喚PC人刷豬

呢個我都有睇, 但佢係錯
佢出呢招唔係得右手係hitbox而係成身都係, 企左手甚至企後腳只要店下都中(尾唔知
同埋佢招破黑棘既飛天再火車(佢指既flying charge)淨係講左雙手黑棘, 冇講到頭+雙翼破黑棘果下,
果個學佢講side滾就死得係要向後滾避
但大體都岩既

同FD打有人開傷害顯示
每次結算就可以笑9人地/自己冇傷害
有時試武器都知自己有冇用
暫時唯一既MOD

唔洗再帶磨刀石都幾好

咁講即係你仲停留喺MHW嘅階段,
連冰原都未入
我覺得你唔駛追會好啲,
一來追得辛苦,
二來呢個時候先係芒亨最好玩, 最有成功感嘅階段,
慢慢享受下隻game啦
就算慢慢打,
估計 4月條新嘅舊龍應該都係MR24可以接到任務,
到時再一齊玩都未遲
(不過4月有 FF7RE, 唔知仲會有幾多人繼續玩)

其實我淨係要佢個show damage同discord overlay
可以disable顯血純粹用黎睇自己輸出幾高
btw其實PC冇咁多外掛 你可能打兩百場先可能見到一個
利申玩左900個鐘

你一日係咪計佢打24個鐘

其實鬥輸出好傷感情
而家（貌似）最多人用既顯血mod 「helloworld」 甚至可以一鍵將輸出數據打上chatroom喪心病狂

都要帶呀，但係變左無限用

如果有玩開舊MH其實MHW pickup都好快
好多嘢簡單咗

有呢樣真係過癮好多，冇得賴

唔係鬥
純粹係恥笑啫
因為大家輪流用新野都預咗會冇傷害
放出黎比全世界睇下差平時幾遠

再玩會發法好多野人性化左
我覺得轉輪盤快速調合/set快捷鍵
道具次序彈次序全校咁
唔洗帶調合法
當然仲有唔洗再C手轉角度（雖然都有得set番c手）

係咪唔洗再dump ping ball?
d虫虫會自動追住條龍?

咁多樣新野最正係有得飛camp唔洗再好似以前咁行一大輪追怪
以前2代古塔由camp行上塔頂要行2分鐘悶到

Yes 無左染色玉
變左導蟲
無比怪打果時
可以開地圖用R3用導蟲鎖定隻怪
跟住行就得

岩岩出PC WITCH3 個任 撞到一刀獵人一下打1萬

有啲人入救難又冇貢獻又將條龍亂撞空氣仲要冇輸出我一定放佢個傷上去

無傷應該係講我
我一死就會自動去做奶媽

講幾講又想返去開驚玩添

單機打進度係咪都係睇技術

做奶媽起碼可以保隊友唔死 街場嗰堆最多就係太刀俠
全場淨係想見切同兜割貓又貓最多

當佢4~5個鐘

歷戰黑角一潛地就死一個

型是一輩子, 有理冇理點都兜左先

睇驚呸奶罐打頭個個感覺好似好爽咁

見親佢都一定屍橫遍野

Ha@4YyMBT6sk

又型又勁嘅太刀俠係咪得TA片先會出現

有冇巴打刷冥赤龍

睇耐性
開荒其實點都會慢d
如果未上冰源的話
你本身又有底其實唔難

赤武客制屬強第一格第一個係咩怪素材

歷戰重油？

thxxx

歷戰Juno 太刀
TA Wiki Rules 4分32

已打
可以專心做pj同溫mt

今晚有無赤龍團

Here

.gun

強大 佩服 不過小弟已棄game

已開 6F6y paE8 6Ya8

好似仲有另一個sunny 未棄game

轉左玩minecraft耕田好耐

agger 辣殺驚 必須棄

玩到幾點
我夜啲先得閒

有緣再見 潛水

我玩到10點左右
而家冇人入

咁早
我通常九點半先玩

沖完涼我就入

第二層 雙翼 背 兩次頭
第三層 兩隻後腳 胸

前腳同尾搞唔切
破完後腳同胸成日唔知射邊好

穿前腳好似係

講起尾就嬲

第二層

1）企 左翼穿右翼連背
2) 頭
3) 後腳穿前腳

第三層
1) 繼續後腳穿前腳
2) 超臨界 爆胸
3) 後腳爆左未到超臨界 前腳互穿

大致個方向係咁? 盡量理解左頭Post

差小小一回殺

依家沖涼
沖完涼先玩得

係咁 冇錯

到底上次四近戰一回殺點做到

第1層用風暴弩一齊推,中陷加落石,可以極快落第2層
第2層開始就可以用近戰打

個胸好難瞄, 打極都係當中身扣勁少

因間試下爆左翼背就轉近戰打先

我都係一開波打尾博佢斷
我相信兩把弩夠爛背翼

想問下赤龍係咪一定要有大劍破尾?
定係4赤龍水弩都得

執到必要果d炮五呀，係唔知迅龍用邊兩件既技會比較岩玩徹甲

咪就係用頭po個配裝網黎幫你

睇下獵人筆記喇
係可切斷即係要斬擊屬性先可以斷

大劍 太刀 斬斧都錯

code

上面有建議徹甲用咩技
再係個網入返你有咩珠
配返d技就得

大家唔係唔想幫你 但係冇人知你有咩珠 可以點配先配到最好

斷尾可以3區先
超臨界肉質好好多

前題爆左心口先

整體衰過用弩

有無隊

+1 新手求carry

其實有冇人用大劍會用冥赤套？

砲術・極意(熔山龍的真髓), 真・利刃／彈丸節約(迅龍的真髓)的搜索結果0條 7.128sec
係咪有乜入錯左，明明我武器果度有揀返迅龍的真髓
btw我就係自己係game度望左連埋珠有幾個配搭都有炮五，所以想知迅龍邊兩件自帶既技比較岩洗

好可能係你冇set武器既孔位
冥赤武器要set左孔位先search到

因為你果度得兩個套裝技好似會唔出
跟#250點多幾個技再撳睇下

一定要set武器孔位

我岩岩都試左係差武器洞

點解兩次都一回結算既？
好事定壞事？

Sor兩位巴打，啱啱試下把武器試出事唔好意思

得三條友太難打了

我知，所以個陣手痕想試下把重弩玩出事

尋日先開始玩返係咪要用弩打好啲

基本上啲人係玩風暴槍同赤龍水輕弩

做太刀狗都得

個人冥赤後既採集套
配裝器真係好玩

始終差小小傷就一回殺

有冇赤龍團

咁我整一把龍屬 當龍封力用算

落到石就殺左了

有冇人有聚魔爆鱗龍 赤龍套裝配客製吸血2 治癒珠3, 好似好穩陣

吸血1有7%，吸血2得9%，裝會心算啦

終於成功，好似係個網中文版有問題，轉日文就得左
砲術・極意(熔山龍の真髄), 真・業物／弾丸節約(迅竜の真髄)の検索結果 200件 (0.138sec)

紅戰士個團 good game

Thx 我其實都唔識打

唔錯
可惜墨如做唔到一回殺

我地超臨界個時唔夠控場 我應該要回家補眠彈

超臨界果時吉一野過百
但都係岩岩夠爛胸

要超臨去控等佢訓低就任食
可能下次要夾大家弩手一齊幫手眠

間房轉左公開？
禁多人既？

今晚覺得用長槍好過用鎚
安全好多

其實我臨尾眠彈全部射哂啦

我地第一回二區有兩場扑暈左佢 可能慢左

扑暈係好事黎話？
壞事既我下次唔扑啦

瞓一次就夠掛
兩次太多

係落石位瞓教有冇用處？

但淨係訓得一次既
我第一次超臨即射眠彈 跟住一齊爆好爽
跟住吸左兩次地脈 就即刻毒

中文版有bug都係日文好

我唔知二區應唔應該控
應該最緊要爆 雙翼背頭之後爆後腳
一落三區超臨就爆胸同狂輸出

佢係超臨狀態訓左 應該方便打胸輸出..? 唔太識
落石位我都唔識 要同多D高手玩先識

我見你地夠傷爛背翼我先轉近戰打頭拉仇ja

學頭post教落
推埋去,失恒,果時就眠,然後8000傷既落石？

一轉方向就亂哂

想回得多d你睇下有冇位放體力回覆Up
體回Up 1 已經多過改第2個吸血

哦..一區? 唔好眠呀

一區一齊射左後腳
推埋一邊跌落去就得
有時佢轉左小小身要睇下射番岩位
迫佢埋平時跌落去個位到
依個時候打住頭先
差唔多起身就落石

有, 最少一粒 通常3粒 配紅龍裝加護 ,續戰力極強

好多時掛住打唔記得落石
或隻射唔中

請問有無赤龍團

個雙魚大細金易唔易岀，差條魚同牛

易唔易出睇運
但魚好撚難量度就真
最好就搵歷戰多紫多怪場

我差娜娜大金 好想死

如果佢唔用耳塞5，玩埋貓火嘅話會點

有個一人打一回討伐，佢有落毒

依家我都有keep住落毒打
哂幾秒換黎2000 輸出 抵過我係咁射

一般，如果你有4紫多感嘆號既任會仲好
(但冰魚細金我都係雙魚任出)

死火，最驚條魚

上埋堂之後幫你睇吓有冇4金嘅

睇大細金好易，打眠彈，佢一瞓
你企埋去佢個肚位，人矮過/差唔多中肚線就打得 (大金)
你企埋去人高差唔多到大脾位都可以打 (細金)
(不過我都刷到懷疑人生先出...)

本來睇到人玩幾百一樽好爽。但整完一把去實戰， 發覺好多時冇機會超解都係好似平時咁斧強輸出，但如果你係有機會果陣超解 , 又要開多次斧 , 搞到我好糾結 你唔超解打斧強又變左斧傷佔得多， 大解d瓶傷又好似差超解一大截

差炎妃大金+1

都係gp->高解/超解咁玩
都唔差架喎記得前排打雷狼 佢著左燈高解打頭印象中~400+170x3

大解都有百7

你點配裝， 我e家玩麻盾斧，金火撈赤龍裝 冇達人藝， 出4個斬味V 先夠我用， 如果玩屬性盾斧我一陣就跌到綠斬

麻盾唔駛出赤龍啦
屬盾見人多數覺一個斬V / 出匠3 + 業物

冰6 怨恨4 弱特超心集中3 轉福1
體力2 增彈 防強 防性2

冰魚盾斧 最後零件強化冥燈
打一區一定會跌到過藍斬所以一過區都要磨
但印象中冇幾可會跌到落綠斬

呢張圖可以見到,
一把係榴彈+達人藝 (技能都一樣有見切7(看破), 寫漏左)
一把係水強屬性+龍脈覺醒,
傷害方面完全無得比

就算係講求穩定性嘅水強屬性+達人藝,
最主要嘅影響都只係超解無咁痛,
榴彈嘅傷害依然係車尾燈都追唔到

自膠,
榴彈+熔山先啱

其實一開始用爆破， 有炎王技 用黎配我本身套金火炎王。 但早兩日屎忽痕覺得赤龍套保命好似仲勁， 一直打一直補血， 咪拎把麻盾裝全斬味試下， 點知真係好用到仆街 搞到把爆破封左塵

試完其實有諗過換爆破，e家我正正就係上網睇緊爆破係咪真係咁勁， 比人吹到上天。其實我全場麻條龍2~3次個輸出都係同爆反差唔多姐？ 睡眠我都有考慮過， 雖然完全唔夾盾斧 但如果夠靚既話我會出 上網冇人整全武器特效比人睇

點睇， 佢剩係計一野超解...?

佢咁比好難比，榴彈超解實輸。榴彈應該係主玩斧強？ 同埋我個feel 就係好多時打龍都係用斧轉一兩個圈就會劍mode 輸出， 有小硬直 timing 仲要捉得好先會有機會打到超解出黎， 但打完又要開斧mode. 抑或你地唔會開斧mode, 技同技之間打大解

左面果個表係肉質,
數字越高, 傷害越高,
數字過左 45 就係弱點, 會觸發弱點特效

中間, 技能係藍色字果把係榴彈+熔山
最尾, 技能係綠色字果把係水強屬性+龍脈覺醒
呢兩個表入面嘅數字係期待值,
因為打出黎嘅傷害分為「有會心」,「無會心」,「負會心」,
期待值就係平均計出黎嘅傷害,
總之一樣係越高就越好

劍. 窂制斬即係普通按一下三角,
喺表入面可以見到:
打肉質最好嘅頭部,
榴彈 42, 水強屬性 75.4
差不多 1.8倍
打肉質最差嘅腹部
榴彈 13.8, 水強屬性 30.6
超過 2倍

超解 (當全中的話)
打肉質最好嘅頭部,
榴彈 1708, 水強屬性 2465.4
差不多 1.45倍
打肉質最差嘅腹部
榴彈 1281, 水強屬性 1140.4
呢個就唯一強屬性輸嘅地方, 因為腹部嘅肉質太差, 只有 15
只要屬性肉質超過25, 超解都一定贏榴彈

盾斧回血手段有客吸血已經好夠
赤龍於榴彈盾黎講只係推會心既手段
不過見TA榴彈盾都係出達人藝就算

想睇特效 整完唔save quit game就係

順便講一講超解瓶爆發條公式

榴彈 = ((武器攻擊力 ÷ 3.6) + (技能 ÷ 2)) x 0.25 x 砲術 x 怒補正
例如金火斧, 攻擊7, 砲術 5, 打一隻怒嘅怪
= ((1044 ÷ 3.6) + (21 ÷ 2)) x 0.25 x 1.5 x 1.1
= 每瓶124
由此見到, 對超解黎講,
因為技能嘅影響只有一半,
所以赤龍武一定係全覺醒攻擊最勁

強屬性 = 屬性值 x 0.9 x 肉質 x 怒補正
例如: 屬性值 880 打一隻頭部肉質 30, 怒嘅怪
= 880 x 0.9 x 0.3 x 1.1
= 每瓶 261

總結:
榴彈 = 最緊要係武器攻擊力同砲術, 其次係技能攻擊力, 唔駛理肉質
強屬性 = 最緊要屬性值同打啱肉質, 唔駛埋物理攻擊力
肉質好的話, 強屬性勁過榴彈好多

用得紅斧就唔會打超解
超解流如果次次都要開紅斧就非常浪費時間
我玩超解流開左紅斧既唯一原因就係因為要剎車
btw榴彈玩紅斧連炮術都唔洗出

咁打怪果陣 技同技之間 冇硬直D時間點輸出, 照樣 盾突x2打大解

除非你唔帶貓單刷
否則就算冇硬直 正常都會搵到機會超解

今晚我試完再算, 以前都係咁玩, 可能玩得太多斧強

可以參考下呢個啦

超解個硬直太長,
有時出完未必100%安全,
但就算係咁都好,
打得中弱點, 有啲怪係可以強行打窒佢嘅,
呢方面 solo 會易好多

都要獄狼呢d大開大合既怪先得
用超解打過動怪真係搵自己笨

咁佢想知榴彈超解點用嘛
超解打慘爪呢啲就真係慘過食屎

有d怪好乞兒唔太食屬性
Eg 鋼龍、溟波無水時

好多都唔食屬性
要差唔多全身都食屬性既怪先適合用屬性盾超解
印象中就因為係咁 所以雷盾基本冇用水盾都好少用

蟲棍巴打們用滅盡棍會唔會出埋達人藝 白斬咁長都好易跌到落綠斬

印象個時玩好似有出
蟲棍你要當個斬味 / 2

每撳一次掣就冇至少2刀斬味

不過我初初玩充能斧就係貪佢夠中二超解一野轟落去
雷屬同榴彈瓶只係唔同色 冰同龍屬個特效先正

明明度到係大金 點知大銀都唔跳

溟波我都係會用火屬打,
佢有水果陣個頭肉質 40,
高解個數字好靚
屬斧最好嘅地方就係著達人藝裝玩斧強又得, 玩超解又得,
咩情況用咩技, 唔駛就住就住
相反榴彈要配到砲5 會無左好多技,
一係就唔裝砲術唔玩超解, 淨係玩斧強

我有呀 但依家轉左玩散彈弩

快過你再棄game

呢排玩真龍脈覺醒屬性斧
冰魚果把谷到過千冰屬CLS

自己答自己做咩呀？
燒油雞！

我噚晚白金咗
臨到最尾嗰隻痺毒龍細金同碎龍大金真係玩殘我，聚魔都call剩最後一隻留做spare，瘋狂刷調查任先出，尤其係痺毒真係好難睇，網上教嗰d乜睇肚皮都唔work，要睇腳踭嘅

有得扑慧慧未

唔好迫我
我真係好多嘢做

有個Youtuber叫gaming with abyss 解釋得幾清楚
睇佢既片基本上跟佢度唔會度錯

唔係, 我係想知屬性斧實戰係咪真係勁好多

cap番上面

本來睇到人玩幾百一樽好爽。但整完一把去實戰， 發覺好多時冇機會超解都係好似平時咁斧強輸出，但如果你係有機會果陣超解 , 又要開多次斧 , 搞到我好糾結 你唔超解打斧強又變左斧傷佔得多， 大解d瓶傷又好似差超解一大截

就係因為實戰真係斧mode會成日用到, 隻怪技同技次間都斬到佢兩三野, 但超解效率低好多先想問超解流實際上係咪真係咁好

好難一刀切話係定唔係,
不過大部份都係
因為屬性斧要睇肉質,
肉質好的話就勁好撚多,
少部份肉質唔好嘅怪,
就榴彈會方會啲

用雙倍速睇仲正

其實裝左炮術都唔高傷

:o 試下把睡盾斧好唔好睇先

我見佢覺醒攻擊都係加幾十攻 打出黎個傷好似都係差少少, 所以好似覺銳利唔彈刀同覺個4lv珠配d保命珠

稍為計一計,
屬性斧用高解打炎王頭,
淨瓶傷已經 117 x 3 喇喎,
仲只係用 1瓶,
加埋斬落黎果下嘅傷害,
一個高解已經可以打差唔多 800,
加上普通攻擊又贏,
斧強化又贏,
超解又贏,
榴彈存在空間細好多
其實睇人地 TA 用咩武器打咩怪,
都已經知邊把勁啲

Hi
想問依家仲IB 有冇mhw嗰套鍊金洗珠方法？
（睇親啲洗珠攻略淨係得mhw version)

條八婆真係好撚嘔心 大金左真係以後都唔想再見

砌一套鋼龍風壓無效之後就會舒服好多，起碼放藍火都仲可以食水
(大細金之後都唔想再打+1)

我用天地帝王龍套裝 + 冰盾斧打得好開心

無左喇

Thx
咁IB依家有冇得刷/洗珠？

而家有個打雷狼嘅任務,
會易啲出珠咁囉
打一場大約有 1粒封印 + 5粒次一級嘅珠

用劍斧插到個八婆典下典下咁

Thanks 巴打

想問下
呢度多唔多人玩PC版?

PC版

最憎佢一地藍火 見到都唔開胃
(風壓5都夠唔使鋼龍套

耐暑珠好似頂到

sor1999我指會爆出黎嗰啲

有冇人打赤龍 ps4?

夜啲

pc here

留返救濟任刷呀嘛
我都差細碎同幾隻冰原怪先齊

炎妃我只會用無腦徹3暈到佢變弱智
近戰真係不鳥

有無ching有聚魔歷戰黑轟龍

有無ching有聚魔歷戰溟波？
想整吸血但唔夠MR

pc版世界第一

未夠100MR 唔知出冥赤個時搵唔搵到人打

pc版
遲d20號出赤龍有無人一齊打
有discord最好

留定名

仲有10 日比你實夠ga
鐘意ga可以係到召喚巴打一齊幫手打幫你升lv都得

留明 但唔識打 鳩打唔識1場清

im ready 我砌好裝打架啦
看破7 超心3 弱特3 體力3 破壞王3 水屬6 解放3
唔知d技夠唔夠

開頭唔識都係2 回好過 熟d先一回ko

認真?

今晚見到既提我
紅戰士上

佢一場清嘅意思係佢solo一場清，大劍神olay

Thx

無睇名tim 自膠
原來係olay 大劍神

呢個赤龍水弩?
如果係既話 唔係出會心
出攻擊
赤龍裝5件 出逆恨

點解20-27號無冰原救濟任架？

會唔會有人玩開ps4再玩pc
有game code諗緊steam自玩定放左佢

你真係想儲多次珠咩
除非你玩mod個D

依家打個大靈脈玉任先知
原來隻驚出左咁耐都係唔識避佢叫完跳起打落黎個招

pc 聚魔loading5秒
ps4 30秒？

我就係發覺佢skip咗冰原救濟
碎龍係純碎費事等到出救濟任又要打隻廢嘢先有得度咁煩

我覺得最醒係一早瘋狂刷硫斬，本身估到佢可能擺最後所以刷咗先，點知真係 下下打兩隻先開始睇真係極浪費時間

可以玩鹹濕mod

狂刷點都係好浪費時間

老實講MOD好吸引
而且pc拎黎做測數據易d

睇隻手
舉左手姐係原地跳起再左手插地爆刺
你跑去佢右邊就冇事
雙手舉起姐係跳起再追蹤你插頭爆刺
碌去腳邊/大撲都ok
solo會易D 因為佢係原地跳
多人就煩D 因為唔知佢跳邊個
上面有D TA片可以參考下

我今晚沖埋涼先玩

平時唔係呢個區打個陣會有2隻貓引火冇咁覺
係呢個區打唔識閃就係咁中
用生命值硬接冇問題

之後打算刷水弩
但之後第一次打 唔知用咩裝好
所以鳩砌住先

我係度肚皮，我記得個肚要距離角色個頭1-2兩個頭空間
行近唔會發癲其實幾好度，只係一有接近size就會好疑惑，打完仲要係極限大銀先係最大問題

估唔到你有d 咁嘅 嗜好

其實我冇用玩男角用唔到
不過dps顯示同埋掉落物highlight mod真係極好用
仲有例如transmog同大劍真蓄特效mod都好正

點知你會唔會改接待員
有幾日無同你玩過了

今晚係咪有場

我打過好幾隻個頭都高過佢肚皮但全部都唔係，最後我老豆叫我用腳踭粒刺做標準先掂

幫aibo美白
有機會再一齊玩

以前會變泳裝 之後入到ib 之後用唔到mod 就無再用
到琴日巴打你sd 左個睇血mod 出黎先再用番mod

係咪有位巴打mhw叫

7GGE LjYP u4dv
ps4 赤龍團-2

你呢套係咪水輕弩裝？
有冇出 屬性會心？ 冇出就諗辦法出
如果係真係唔出 將所有會心技 轉 攻擊技

第二樣 唔好出弱特 冇用
就算臨界左都冇乜位食

原來講緊細金
不過老老實實數步數真係最準，度位都係有啲鳩
利申：冇靠救濟任白金盃

冇冰原救濟任

兩死
好柒

完全唔夠力

推，仲係 -2

我要冰魚牛牛痺毒大金呀

一開波3貓車 hahahahah

第一次要打第四次

數步數 度位 全部都唔準
滅族就得

今日玩得麻麻

Full?

刷珠真係人比人比死人
大家一齊刷
我個fd呢2日乜鬼超體痛體力痛體術防音體防音2乜都有
我就得粒超心迴避

超心迴避r12喎，反而xx體力嗰啲係r11

我地好似最快

佢個堆大路野全部都有用
我呢粒未有地方用

係咪有人要打聚魔黑轟？

唔見曬人

推一推
仲有冇巴打玩

係咪佢開mod買珠咋

我撞到人地開咗唔該曬Ching
btw拉頭太好

我都想咁安慰自己

我整晒赤武咁多個屬性
下一步係咪全部客製晒佢
同埋要好多粒客製珠

睇下拆舊嘢之後仲夠唔夠先啦
無咪再刷

PC玩家係咪有望玩到風暴槍了
地平線夏天上PC

唔夠料就整咗自己鐘意個幾種屬性嘅赤武先
再慢慢刷料

利申:整咗傲嬌赤武、天然呆赤武同抖M赤武

正 可以玩真4K嘅Horizon

主線一直用操蟲棍玩到 赤龍開始試用風暴槍同輕重弩
用埋赤弩徹甲流之後 覺得成隻game唔同左玩法

想不到你是這種人
好gay

ps4係咪唔會出返
果陣無打到

請問剛剛入冰原 玩操蟲棍應該整咩裝好?

終於夠料客製
有冇ching比下意見
我見有人話唔駛弱特所以升埋個迴避
但其實唔係好明點解唔要弱特

聽講係因為赤龍肉質差 觸發唔到弱特

PC仲要等下星期先有冥赤打聽日得隻獄狼龍頂下癮

因為屬彈唔食會心，之前出個陣佢地做過比較，到底玩銀火套屬性會心水彈定赤龍套純推攻水彈，之後發現赤龍套推攻擊力輸出高攻啲，前幾個post有講

有無帶打赤龍

你呢套純粹打冥赤？

btw 一回討伐既最高調查等級係唔係15？
咁一回討伐既獎勵係唔係比兩回討伐少

想問下冥赤套用劍斧零解會唔會觸發扣血同回血

其實一回最主要係刷4金龍光石

我想整輕弩各屬性的速射
有無懶人包邊把最勁？
而家水用緊冥赤水，其他未砌，就咁睇好係全部都係冥赤？

咁如果未齊冥赤武器既話 都係二回討伐好d?

唔係
冥赤我會出埋破壞王

原來係咁
即係我拎黎放挑戰者好過

俾我會拎走一格迴，睇吓裝唔裝到轉福1

但係耐屬就要變23會發動唔到轉福

有冇人答我

有能力一回點都係一回快d
一回有兩行武器
二回3行武器 但係時間多差唔多一倍

好似係插果下同爆果頭尾兩下會trigger冥赤攻擊

同埋刷一回換武器拎補底應該仲快過你2回滿17

我都係之前係鍛煉區試過下斬斧
有錯勿屌

PC版出左之後試下先
不過兩回真係需要雙倍時間咁誇張

兩回討伐要睇埋其他隊 開任要等埋
如果隔離隊打得慢 可能殺一隻半個鐘都有

一回討伐 就咁自己一隊都可以玩 時間穩定好多

咁如果我係玩上車流咁未必啱用
咁上緊車嘅時候係咪都照樣有會心屬性加成？

會,但只會計開頭果2下定3下,之後果d連打唔會觸發

二回討伐係咪一定要2隊?
我睇完個計分係你個隊冇破壞到既部位就計其他隊既一半
咁如果二回討伐自己個隊乜都破壞晒咁第2隊有乜用?

消耗條能量bar 條龍快d死？

二回 至少要有兩隊
有兩隊 會清空第一第二層能量 上Lv17
打第二場嘅時候 1 2區已經唔會再吸能量

破壞部位都係一個保障
有時唔係真係場場破壞全部位

原來係咁
唔該巴打
因為PC親友團得3丁友諗緊一回殺定二回殺

如果得三個 打得熟手 技術好
其實都打到一回

穩陣d咪上黎揾巴打一齊打
一回定兩回 就再睇下點

你可以試左一回先 唔得先打兩回
打個陣 一區幾關鍵 成日打幾耐就係睇一區

仲未有冰原 大細金救濟任情報

唔會無咁仆街掛

有無人幫下我🥰🥰

另外想問下
徹甲榴彈昏厥值計頻率定計攻擊力？

唔想煩就全赤武

如果而家入pc版重玩
係咪都要解一堆新手任?

好似好難入手咁

重玩就要快d 入ub 唔好係world 到磨 入到ib d 裝 勁好多 高防好多
任就要一定要解哂主線先入到ib
pc 都可以幫手打

個人愚見
護石要落利刃
再谷屬性7、怨恨5、解放3、體力3
耐屬 / 加護就睇下你有幾多粒解放.體力珠喇

大約要玩幾耐先到ub

同埋街機係咪應該冇人解主線

大撚把，啲人要解杯

打咗百五隻猛牛

如果你係想享受隻game既話 我會建議你打到HR100再入ib
不過而家都冇人玩本體可能真係要直入ib
享受唔到hr既樂趣

1001